1點後停止討論張國榮 反23條活動冇人理

我屌晒你哋老母啊

係咪當議會手足係condom？

究竟你哋仲想唔想贏

條死gay佬真係比香港緊要？

警告你哋即刻將熱門變返晒行動post

最後

光復香港
時代革命

推

5分鐘後停止討論gay佬 香港活動冇人理

張國榮死幾十世

曲到直

push

岩 請理正經野先

下 佢對我影響好大喎
討論下都唔得？
一句咁多呀

唔得